2020之後我睇到香港流行文化嘅希望

2020年，
因為疫情，戲院冇乜外國戲，
我哋有幻愛、叔叔、金都、死因冇可疑
因為疫情，坐喺屋企嘅時間多咗，睇多咗電視，
我哋唔再睇TVB，我哋睇暖男爸爸、男排女將、全民造星
因為疫情，我哋多咗時間，多咗聽歌，
我哋終於知嗰個乜水叫柳應廷、開始聽開始係咁飄嘅Ian、偶像派嘅姜濤、突然冒出嘅實力派林家謙、捱咗好多年嘅馮允謙、天生二品嘅陳凱泳⋯

呢度唔能夠盡列，希望2021，係香港流行文化重新起步嘅里程碑！

叱吒就係2021一個好嘅好開始
大家不妨係下面推介唔同Made in HK 嘅短片、歌曲、電影、劇集等等，大家一齊J

P牌推唔到，幫幫手

per se
陳蕾

期待一秒拳王

陳蕾 正 抵有銀獎